同我上 hall1cshop 買晒所有何韻詩啲實體碟

廢話少講

自行定價 無運費 想比幾多就幾多

十蚊又好 幾錢都好 幫得就幫

課左幾首歌支持下
尤其係代你白頭
寫比阿妹架

2019.7.10 itunes store album 榜

2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

買呀買呀買呀

買買買

香港人最多嘅就係錢

佢今次真係本咗條命去幫香港

Push

留名跟進

推 課金的機會來了

推哂上1-10！

幫你推

推

推爆佢